真係唔好入讀元朗天主教中學依間垃圾中學

（問friend借ac po）前幾日元朗天主教中學就岀咗隻老撕紙狗，畀人捉到拍埋片，佢就用粗口鬧拍片者 。
咁嗰隻老撕紙狗今日早會就講翻，話見到嗰條天橋啲文宣，有港獨資訊驚影響學生，所以每日都會撕，之後佢話因為拍片嗰位手足問候佢媽媽，所以佢先鬧翻轉頭，之後又講咗一大堆廢話，咁我哋好多人已經極度不滿佢嘅言論。
之後放學嗰陣，我見到佢坐咗喺門口同家長傾計，我就覺得好奇，點解隻老撕紙狗仲好意思行岀嚟 行近啲聽到少少對話內容就係話啲年輕人覺得自己咩都啱哂。我嗰刻唔知畀咩反應佢好⋯⋯
到今時今日，佢都仲覺得自己講粗口完全冇錯，完全冇職業操守 。人無恥便無敵，全力支持陳副校頂而家依個校長，成為元朗區最爛口中學。

該校老屎忽 完全睇唔過眼 打依篇嘢嘅時候 好驚會被清算

元天學生天日搞革命 去幫手支持下佢地啦
但擔心唔夠人會被校方滅聲